［有圖］想問下呢條女對波係真定假？

珍

50%成份係假

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係不停濕吻不停揸波瘋狂奶LIN不停摷西瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

你又無得揸，真定假關你咩事
你有得揸既話你一揸就知啦

似假
之前有個post話佢整容接客
做高級私鐘，出埠
我都係咁先知呢條女嘅ig

個樣都算ok

樣衰

手臂咁瘦 對野9成假

真咪問下幾錢Q lor

雖然我知佢乜水

但樓豬遮名死全家

呢個角度好吸引

樓主都幾撚仆街
Cut上cut下
屌你老母 家陣你條女？

rinababy_ko

人渣樓主
rinababy_ko

佢個肚臍好怪

rinababy_ko
btw 樓豬屌你老母

問咗先 價錢可以估到真定假
你租樓 啱啱裝修完都租貴啲啦

on9 公屋裝修完貴啲 定少殘淺水灣貴啲？

真不要臉, 隆胸還好意思貼上IG

呢D 波, 渣落去就現晒形

塞nubra 果D都仲好D 丫...
為咩呢,整假波

假啦，第二張圖個波邊成個碗cup埋去咁款，波係生喺胸前唔係腋下架嘛，大極都唔會生到去嗰個位架

咁樣手動cut嚟cut去又哂時間張相又細
點解唔就咁save原圖？

一定抽脂整大波 四肢同對波唔合比例

因為佢地唔識
係cap 圖 冇用第二部電話影已經好叻

叫佢過黎俾我揸下話你聽

自post者

要渣過先知

rinababy_ko
rinababy_ko
rinababy_ko
臭雞黎

樓主係硬件台開post
你想我哋點答

More

99%假
波邊走左個矽膠形狀出嚟

假

人地就係想出名你就遮住人地個名

側乳

揸不到的波是假的

假都想屌

好淫

睇落一隻手揸唔哂

對波啲陰影位有少少問題
你搵張無Photoshop嘅再討論得唔得

成個假體突左出黎

個樣都假啦

老老豆豆
真人一定100%豬扒

好假

第2張一睇就知係假

要揸下先知喎

硬件台

同尋日沙律個post一樣, 都係果句, 真波一定唔會有格肋底果個形狀

佢雙眼皮都係割
對波係整既都正常

連登大波就假

連登仔食開屎

想暗示對波好硬

似假

咪就係囉
明知故問

水袋的側面

P 圖？

中超黎

Fake ball

條女p圖p到張張圖都蒙查查

開得喺硬件台樓主自己都有答案啦

好正

我想知個patpat 係真定假？？
好圓好翹

rinababy

左真右假

有得睇無得揸

哭能左